英文點先可以由2升4

考兩次

好想入ied

好想grad完ied去DBS教書

應該係入左中中 基道中學先
再利用呢間學校既名直入DBS做名師

搵我補

係咪ied先
唔係就唔好運吉

點解要ied先補得?

我覺得入ied勁過三大

早啲訓就做到㗎啦

何出此言呢

因為我學校有個老師教bafs好勁
聽人講佢ied first hon好猛料

Ied first hon好似係8大最難

oic

係唔係真架
見佢成日搵sen出氣

乘2

加2

冇片

認真答 al use of English, dse 同 cee pastpaper ＋ 坊間補充練習買四五本 全部做兩次 再加做完對答案 記住自己錯乜或者有咩未夠好 再做嗰陣唔俾自己錯同樣嘅嘢 睇哂啲補充嘅examination skills 冇講話4 可能攞到5 5＊

不了